For要返工企得耐嘅皮鞋

唔想太貴因為只係返工著
又未必返得長
一日要企十個鐘左右
想問下有冇推介

Dr. Kong

試過rockport未

未
啱啱上網搵
個底會唔會唔太formal？

呢啲普普通通嘅款
但呢個底會唔會唔舒服

買大半個size,加對厚少少既鞋墊